【回帶，真心求教】OK仔點砌十三么？

OK仔同屠城玩雙人麻雀，唔係得萬子字牌咩？十三么要哂筒索萬，點砌？